熊維尼 香江都只聽中共號令

熊維尼 香江都只聽中共號令
黨員 隨時扭轉運程
熊維尼 亂局亦一樣平定 尼在篡改劇情

呢位弟兄 請問你邊間教會

邊隻字唔啱音？